# COPINE FIDELE

Cette application permet de renvoyer les sms reçu dans un téléphone Android sur un serveur, seulement les sms. Pour le moment le whatsapp est encours de developpement.
L'application stocke les messages reçu dans une base de données locale dès qu'une connexion internet est établi, l'application se charge d'envoyer tout les messages reçu sur le téléphone vers le serveur. Il est aussi possible de récuperer la copie de la  base de données des sms why not 😈?

# TUTORIAL SMS RECEVER

Je suis entrain de préparer une vidéo tutoriel de la nouvelle version avec les messages whatsapp.

--

Pour tout information, je reste disponible sur gitlab 😎
